睇完寄信翻大陸個Post

睇完即刻係公司搵左幾間內地大學宿舍既地址
至於幾樓幾室純粹靠估
寫得正路d 例如三樓二號室
封信我自己上網搵既
一陣寄翻去
唔期望有咩成果 但總會有希望

自推

各有各做啦
６１２ ７２１ ８１１！！！

加油！